有無ching聽日去港台interview?

話說小毒毒有啲緊張
有無ching分享吓經驗